是日宵夜 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

試晒 最好食係牛乳蛋糕 多謝收睇 bye~

日日食屎，咁樣好咩？

呢度買咗成舊水 好奢華

又有人出嚟話你五毛㗎啦

牛乳味蛋糕好好味

不了，食完喉一定乾到癲

唔乾 好潤 好似吞精咁 食落喉嚨好舒服

真心好食 雖然唔係特別靚仔

好好味呀👍

5毛！！！！拉

樓主吞精

可摸耳奶你隻羊腳

阿b 你吞過？？？？？

形容詞黎嫁

羊b今日唔洗食飯？